點解某公司一面請緊畢業生，同時又炒左做左兩年既人

今年入去個班，兩年後就比人炒

畢業生任勞任怨，啱啱畢業肯 OT，16k 大把大學生做。
做耐左無咁勤力 OT，人工又加左 2000，不如炒左佢請 Fresh grad

自問自答系列

行完scheme冇HKIE既錢,仲唔炒咩

所以話傻既先會讀it

痴線佬

點解某公司啲老鬼咁中意恰鳩啲新仔

返工返到好似返柳記咁

邊間？

唔記得轉account啫